（反送中）係中環 完全唔知點做

唔知有咩行動
唔知啲人係邊度 邊度集合
唔知聽邊個post做至岩

自己一個？萬事小心。

有心。有兩個fd一齊

去m記潛伏先 唔好比龜逗到
好多公海谷未有消息

食早餐

食左

現場咩環境？巴打萬事小心

有消息請通知我

夠鐘返工喇你！
仲唔上地鐵？

係m記潛伏緊
大家加油啦

休息下 辛苦哂
大家都休息緊
除非殺左我地 我地條命一日仲係到
就會繼續反抗呢個獨裁政權

唔知咁做岩唔岩
驚其他人黎唔到支援

一路留意住消息，中環金鐘一陣都會多人。

留意埋其他source , news, ig , telegram group, 然後自己再判斷。

係中環 一丁友都無
琴日d人去曬邊

Push

唔好上地鐵住，比大家去立法會先

嚟緊啦 一瞓醒打哂比啲朋友 我依家自己出嚟先

好似今日恢復二毒